[拜神] MTR 旺角站着火

又做咪撚野呀

廢老？

呢d叫火燒旺地

燒野食姐😅

燒山好野多謝燒山

燒山十七國文字出動 恐襲香港

流動充電器？

買完屌米？

尿袋爆炸唔會去到咁大火

勇武

火燒旺地